有資金上既問題，有冇人可以借比我......

唔係好多，但冇朋友借......
留tg嗎？我講比你知.......

你爭人錢果度仲未解決到咩